頭先call咗個邪骨妹個樣8成似禮志

平時唔去呢啲地方, 係叔公年紀大想一圓試下呢啲地方女子嘅心願又怕醜先焗住陪佢去
稍為肥短過禮志但係E波, 揸住巨乳再一望側面似到十足十搞到半分鐘出咗

我屌你老母？

似伯母多啲

地址？

屌你老母

想舉報? 人地都係搵餐飯食姐

係咪叫馬蹄露

唔怕又發炎咩

純文字討論？
圖定老母？

友蛇show warrant叫霸王雞

信政府唔怕蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦

TVB冇工開